點為之一舊靚既豬紅？

血味太重係咪失敗

未食過豬紅係有重血味

食血冇血味=落左其他野

竟然

聽人講話咬開咗之後中間要有少少氣泡

頭先食個碗麵 豬紅勁重鐵鏽味 頂唔太能緊

啲血凝固前擺得太耐氧化左

文記既豬紅好好食

永年豬紅

唔會鬆泡泡 一夾就散

豬紅真係好正

失敗之中嘅失敗

中意佢gel住啲牙既口感

化學野黎 冇果啲先正常